Les users Stories :

#4 En tant que client je veux me connecter afin de consulter mes réservations; avoir l’historique de mes réservations et réservez rapidement.

#5 En tant que client je veux réserver mes billets de train afin de préparer mon voyage.

#1 En tant que client je veux indiquer les informations (lieu de départ, arrivée, dates, trajet direct ou pas, aller simple, aller / retour) afin d’avoir une liste de train.

#6 En tant qu’utilisateur je veux consulter des horaires afin d’avoir des infos précises (heures, numéro,train lieu).

#2 En tant que client je veux indiquer qui participe à un voyage afin d’obtenir des places cote à cote.

#3 En tant que client je veux choisir la classe (1ere ou 2eme) afin de choisir  le niveau de confort.

#7 En tant qu’utilisateur  je veux créer un compte afin d’avoir accès à mon espace client.

Quest 3 
Estimation du poids de chaque story, Attention ! Ne pas penser en temps mais penser en niveau de difficulté.
Choix story de référence ( ou on voit ce qu’il faut faire) => fait par équipe de projet
4-20p
5-15p
1-10p
6-10p
2-10p
3-5p
7-5p

Quest 4 : Estimation de la de terminaison du projet

Total des points : 20+15+10*3+5*2=75

Durée estimée du projet  = (nombre de points / capacité initiale de l'équipe) * nombre de semaines par sprint.  

Définition capacité :  Nombre de points que l'équipe est capable de faire par sprint.


Durée estimée du projet : 

(75 / 30 points => c’est le choix de l’équipe) * 1 mois = 2.5 mois

Partie 3 :

Matrice : https://docs.google.com/spreadsheets/d/1vNVtQkIa48JldOdlyAmVbjYuFmnEOUiU/edit?usp=sharing&ouid=114038020198183808019&rtpof=true&sd=true
